點樣做先會令500萬黃絲變返做多數派？

好明顯而家共產黨想用少數人嘅意願代表全部香港人
令到黃營失去反擊能力
亦都再無領䄂可以代表黃營嘅力量
最後所有黃絲最後心灰意冷
以後都唔敢反抗

相信好多人已經中咗招 （我係其中一位）

現階段唔知有乜嘢可以做
但都希望可以繼續保持初心

香港人肯返少半日工你都要還神啦
你仲期望香港d乜

可以送車可以寫信可以鼓勵身邊人可以痴文宣

我今日先用區選結果串柒條廢佬
最高投票率既選舉. 係做出嚟?
即係建制贏就一定唔係假? 民主派贏就一定係假?
咁選嚟做乜?
佢送佢個女去英國讀書. 好彩佢個女係黃. 之前日日屌佢個女去遊行, 但又唔送個女去大陸讀

得一件事可以做到：控制傳媒
家陣有佢講無人講 無得玩架

其實你要用國家層面諗
香港既黃絲一定係少數
同緬甸唔同嘅地方
係香港係一個區既人抗爭
而人地係一個國家嘅人民抗爭
香港一定係辛苦好多倍
因為香港無多餘嘅人手
只有大家可以行多幾步
放低所謂嘅既包袱
唔係話要唔怕死
而係要唔好依賴人
要有一個諗法就係靠自己

而家只要表露自己係黃營就會被打壓，最前當然係顯示抗爭意志，捨身就義，好似戴耀庭，立場姐姐咁，其次就支援最前果班，送車，金錢上支持，發聲，唔好比佢地太孤身，再退一步就隱身，同時組織串連其他人，保持力量等待時機

本身香港人就好鍾意狗咬狗，呢個問題只係送中初期同721果陣，大家目標一致而又強硬先出現到
我諗直到另一個共同目標出黎之前都好難
用平常心，繼續上twitter做文宣 移民做文化傳承